傻閪人哋當你係兵咋

我真係好愛你好中意你 我放棄喇 到最後我都想你同我講你都鍾意過我

無愛可失，得不到雙戀別說失戀
利申：過來人

明明自己有得揀 但我都係想揀佢

我明

所有嘢都係雙向，你幾鍾意人都冇用
醒咗之後你會發現之前點解會無條件咁做咁多嘢

真係好難受

我明知係蠢 我都想做好多嘢令一個人開心

大概要怪只怪未能像某君成大器 求你愉快 就笑著與他走 我配合你

一世人點都要做啲傻事嘅，試下都好

提升自己嘅吸引力

真係有用咩 吸引到其他人就係吸引唔到佢

佢知你鍾意佢未

上面打錯
佢知你放棄咗未

提升自己 令自己變好
好到佢冇得拒絕

ching 撚多咗

未知 聽日想俾佢知道

我做唔到 太高難度

講明做frd
隔一排再聯絡佢
唔係正經嘢就唔好聯絡住

唔好俾佢feel到你鍾意佢
然後被動咁吸引佢

但都係會忍唔住揾佢 明明之前仲好好傾

晚晚都傾電話 最長傾咗12個鐘

我覺得純粹係等自己好過啲 或者我根本對佢黎講都唔重要

咁你諗清楚自己想點先

忽冷忽熱真係想死

之前晚晚都傾 但而家佢唔會再主動搵我